如果怕被淘寶貨感染

不如連蔬菜肉都唔好食啦

啱呀 唔好買錢大媽喎

咩係錢大媽？

同問，誰是錢大媽？

呢排周圍開既一間支那鋪，賣支那出既菜呀肉呀果d
種啲病毒菜同肉賣俾你食

有人買？好恐怖，邊咁食阿

食開歐洲bio菜同肉

支那豬用水餃有豬瘟，你食埋佢la

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌劉穎匡
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?